柒婆嗰種死不認錯嘅態度 宣佈禁足令真係唔出奇

你哋個個屌鳩我禁堂食?
屌你老母我就禁鳩你班人足
等你有堂食都無撚得出街!

岩岩先話聽日開番堂食

開堂食禁出街

你地成日覺得佢唔認錯都幾撚戇鳩

柒婆而家係香港權力無限大,唔玩鳩你地等幾時?

整到你地雞毛鴨血都仲係唱下歌當反抗,直頭開金手指咁,食滑你班港豬真係唔怕再玩大啲

咁咪都係唔認錯
我無講錯呀

又好似岩wor開返堂食,依家開心啦?
聽日記得唔好出街呀

佢係唔洗認錯

我係柒婆就襯美國未打到黎,日日隨街捉啲精壯既男人返去幫口瀬閪

重大宣布究竟係乜

可能係禁足但可以堂食

快D。一次過搞死曬我地。唔好再拖